大獲！小蝗已變大蝗

起我認知，仲以為小蝗仲係中小學生。但今日行經彩虹7仔，入到去個班大學生dem 緊ocamp city hunt
原來佢地好多都講唔正廣東話，用緊wechat
唔通香港黎緊就要交俾呢d小蝗統治
而家唔止中小學淪陷，連大學都係
我都係grad 左一年姐，而家d大學真係禁多蝗。
唔該連登仔唔好再引入北姑開枝散葉，生返純正血純香港人